（初四第四回）bio7擊殺外母大作戰，招巴打一齊對抗外母

上集第三回成功擊殺變態外父後

本星人今日將繼續陪各位巴打擊殺地獄廚神外母
直播於今晚10點半開始

今晚應該會試用youtube直播
上面已貼左youtube channel,當然今晚會再放一次

如果有咩問題會轉返twitch直播
Twitch:

FB page:

留名

正啊巴打

巴打如果無咁lag就好

今晚直連應該無咁lag掛

Lm

Push

今晚會係twitch開台

決定暫停開台直至裝左新既寬頻

琴晚無直播，但錄左第四集

推一推先

巴打今日星期四

出左第5集了